[凌晨自貼]上圍豐滿，適當長髮，面圓，野性

呢d就有圖

上圍豐滿?

塊面就真係夠晒豐滿 成隻豬咁

樓主覺得咁樣好好玩？

你髮線高咗

多返

唔知呀，講緊對眼袋呱

點解成日自貼